車球迷詛咒自己友

本身無預過佢咁嘅性格會成材 無左都無所謂 希望佢唔好傳染比其他人